[{"question": "https://www.zhihu.com/question/56322619", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56322619/answer/152250013", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u5728\u67d0\u4e00\u523b\u4f53\u9a8c\u5230\u4e86\u771f\u6b63\u7684\u8d2b\u5bcc\u5dee\u8ddd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57852890", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57852890/answer/154805573", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u8bba\u7535\u89c6\u5267\u300a\u4eba\u6c11\u7684\u540d\u4e49\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57831910", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57831910/answer/154768882", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u803f\u76f4\u7684MT\u5bf9\u6211\u7238\u662f\u674e\u521a\u7684\u201c\u53cd\u8f6c\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47682315", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47682315/answer/154929720", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u4e00\u540d\u7a0b\u5e8f\u5458\uff0c\u6700\u5927\u7684\u6210\u5c31\u611f\u6765\u81ea\u54ea\u91cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57852890", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57852890/answer/154890555", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u8bba\u7535\u89c6\u5267\u300a\u4eba\u6c11\u7684\u540d\u4e49\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54745381", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54745381/answer/154861355", "content": "\n\u4eba\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u9677\u5165\u300c\u5982\u679c\u4f60\u4e0d\u4e3b\u52a8\u627e\u6211\uff0c\u5c31\u7b97\u6211\u60f3\u8ddf\u4f60\u8bf4\u8bdd\u4e5f\u4e0d\u4e3b\u52a8\u627e\u4f60\u300d\u7684\u6a21\u5f0f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56322619", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56322619/answer/151773431", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u5728\u67d0\u4e00\u523b\u4f53\u9a8c\u5230\u4e86\u771f\u6b63\u7684\u8d2b\u5bcc\u5dee\u8ddd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57852890", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57852890/answer/154854065", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u8bba\u7535\u89c6\u5267\u300a\u4eba\u6c11\u7684\u540d\u4e49\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57852890", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57852890/answer/154939663", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u8bba\u7535\u89c6\u5267\u300a\u4eba\u6c11\u7684\u540d\u4e49\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47647183", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47647183/answer/154731293", "content": "\n\u5317\u4eac\u7684\u623f\u4ef7\u662f\u4e0d\u662f\u6b63\u5728\u900f\u652f\u7740\u5916\u6765\u5e74\u8f7b\u4eba\u7684\u521b\u9020\u529b\u548c\u751f\u6d3b\u54c1\u8d28\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57843689", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57843689/answer/154931253", "content": "\n\u4fc4\u7f57\u65af\u73b0\u5728\u662f\u5728\u4e00\u6b65\u6b65\u8870\u843d\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57852890", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57852890/answer/154863754", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u8bba\u7535\u89c6\u5267\u300a\u4eba\u6c11\u7684\u540d\u4e49\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57831910", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57831910/answer/155000976", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u803f\u76f4\u7684MT\u5bf9\u6211\u7238\u662f\u674e\u521a\u7684\u201c\u53cd\u8f6c\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26192324", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26192324/answer/154931245", "content": "\n\u6ca1\u6587\u5316\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/42303961", "answer": "https://www.zhihu.com/question/42303961/answer/154842535", "content": "\n\u5317\u4eac\u5730\u94c1\u5185\u300c\u4e0b\u8f66\u5417\uff1f\u4e0b\u5417\uff1f\uff01\u300d\u662f\u6587\u660e\u6709\u793c\u8fd8\u662f\u8bed\u8a00\u66b4\u529b\uff1f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57831910", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57831910/answer/154951925", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u803f\u76f4\u7684MT\u5bf9\u6211\u7238\u662f\u674e\u521a\u7684\u201c\u53cd\u8f6c\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54541262", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54541262/answer/154868913", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u53e5\u5b50\u4e4d\u770b\u5f88\u7f8e\uff0c\u4f46\u6216\u7ecf\u4e16\u4e8b\uff0c\u6216\u9694\u4e45\u65f6\u6108\u53d1\u89c9\u5f97\u5f88\u6ca1\u9053\u7406\u4e14\u5c34\u5c2c\u5230\u6781\u81f4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26980854", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26980854/answer/154894549", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u662f\u300c\u5bcc\u4eba\u601d\u7ef4\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27132006", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27132006/answer/35434748", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300c\u535a\u58eb\u540e\u548c\u6c11\u5de5\u7684\u533a\u522b\u300d\u8fd9\u4e2a\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57759859", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57759859/answer/154628113", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7591\u4f3c\u59dc\u81f3\u9e4f\u8001\u5a46\u53d1\u6587\u63a7\u8bc9\u59dc\u81f3\u9e4f\u51fa\u8f68\u4e00\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57831910", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57831910/answer/154993127", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u803f\u76f4\u7684MT\u5bf9\u6211\u7238\u662f\u674e\u521a\u7684\u201c\u53cd\u8f6c\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57843689", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57843689/answer/154805363", "content": "\n\u4fc4\u7f57\u65af\u73b0\u5728\u662f\u5728\u4e00\u6b65\u6b65\u8870\u843d\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52157612", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52157612/answer/154830152", "content": "\n\u6700\u826f\u5fc3\u7684\u8f6f\u4ef6\u53ef\u4ee5\u826f\u5fc3\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32045157", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32045157/answer/154759267", "content": "\n\u4e0e\u8001\u677f\u53d1\u751f\u5173\u7cfb\uff0c\u8981\u4e0d\u8981\u8f9e\u804c?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53243225", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53243225/answer/148398472", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u53e5\u5b50\u4e4d\u770b\u5e76\u4e0d\u662f\u5f88\u7f8e\uff0c\u4f46\u6216\u7ecf\u4e16\u4e8b\uff0c\u6216\u9694\u4e45\u65f6\u6108\u53d1\u89c9\u5f97\u5f88\u6709\u9053\u7406\u4e14\u7f8e\u5230\u6781\u81f4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57852890", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57852890/answer/154982341", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u8bba\u7535\u89c6\u5267\u300a\u4eba\u6c11\u7684\u540d\u4e49\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23208232", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23208232/answer/153250583", "content": "\n\u6709\u8bed\u8a00\u5929\u8d4b\u7684\u4eba\u662f\u600e\u6837\u5b66\u5916\u8bed\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57913238", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57913238/answer/154859059", "content": "\n\u6cd5\u5f8b\u5927V\u9ad8\u840cGoal\u56e0\u4f2a\u88c5\u5355\u8eab\u884c\u9a97\u88ab\u63ed\u53d1\u540e\u662f\u5426\u9002\u5408\u7ee7\u7eed\u505a\u5f8b\u5e08\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27869328", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27869328/answer/154824502", "content": "\n\u88ab\u6e05\u534e\u5927\u5b66\u529d\u9000\u662f\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29910774", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29910774/answer/153693843", "content": "\n\u4f60\u8bfb\u8fc7\u7684\u6700\u8ba9\u4eba\u5fc3\u9178\u7684\u53e5\u5b50\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54745381", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54745381/answer/154875649", "content": "\n\u4eba\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u9677\u5165\u300c\u5982\u679c\u4f60\u4e0d\u4e3b\u52a8\u627e\u6211\uff0c\u5c31\u7b97\u6211\u60f3\u8ddf\u4f60\u8bf4\u8bdd\u4e5f\u4e0d\u4e3b\u52a8\u627e\u4f60\u300d\u7684\u6a21\u5f0f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21700013", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21700013/answer/37636888", "content": "\n\u65e5\u672c\u4eba\u4e0d\u7ed9\u4eba\u6dfb\u9ebb\u70e6\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39295324", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39295324/answer/140399224", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5e03\u5c40\u7cbe\u5fc3\u3001\u957f\u4e45\u7684\u9a97\u5c40\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57892734", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57892734/answer/154984380", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u52a0\u5dde\u975e\u6cd5\u79fb\u6c11\u4e3a\u7559\u7f8e\u84c4\u610f\u8c0b\u6740\u534e\u88d4\u53ea\u9700\u8981\u5750\u4e24\u5e74\u7262\u5e76\u53d7\u52a0\u5dde\u4fdd\u62a4\u4e0d\u88ab\u9063\u8fd4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27374524", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27374524/answer/124210785", "content": "\n\u957f\u5f97\u50cf\u660e\u661f\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57831910", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57831910/answer/154930684", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u803f\u76f4\u7684MT\u5bf9\u6211\u7238\u662f\u674e\u521a\u7684\u201c\u53cd\u8f6c\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23314779", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23314779/answer/154823733", "content": "\n\u601b\u7f57\u65af\u4e4b\u6218\u540e\uff0c\u963f\u62c9\u4f2f\u4eba\u662f\u600e\u4e48\u8bc4\u4ef7\u5510\u5e1d\u56fd\u7684\u519b\u961f\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49922975", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49922975/answer/154885084", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5916\u884c\u770b\u4e0a\u53bb\u5f88\u9ad8\u5927\u4e0a\uff0c\u4f46\u5728\u5185\u884c\u773c\u91cclow\u5f97\u4e0d\u884c\u7684\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47647183", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47647183/answer/154874526", "content": "\n\u5317\u4eac\u7684\u623f\u4ef7\u662f\u4e0d\u662f\u6b63\u5728\u900f\u652f\u7740\u5916\u6765\u5e74\u8f7b\u4eba\u7684\u521b\u9020\u529b\u548c\u751f\u6d3b\u54c1\u8d28\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51446130", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51446130/answer/154913374", "content": "\n\u6d77\u5916\u534e\u4eba\u5728\u96be\u6c11\u95ee\u9898\u4e0a\u652f\u6301\u767d\u4eba\u53f3\u6d3e\uff0c\u4f1a\u4e0d\u4f1a\u5bfc\u81f4\u4e24\u5934\u4e0d\u662f\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57892734", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57892734/answer/154931146", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u52a0\u5dde\u975e\u6cd5\u79fb\u6c11\u4e3a\u7559\u7f8e\u84c4\u610f\u8c0b\u6740\u534e\u88d4\u53ea\u9700\u8981\u5750\u4e24\u5e74\u7262\u5e76\u53d7\u52a0\u5dde\u4fdd\u62a4\u4e0d\u88ab\u9063\u8fd4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31596169", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31596169/answer/65366052", "content": "\n\u848b\u4ecb\u77f3\u3001\u848b\u7ecf\u56fd\u7236\u5b50\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8981\u575a\u6301\u201c\u6c49\u8d3c\u4e0d\u4e24\u7acb\u201d\uff0c\u800c\u4e0d\u53bb\u8c0b\u6c42\u201c\u4e24\u4e2a\u4e2d\u56fd\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57892734", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57892734/answer/154889999", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u52a0\u5dde\u975e\u6cd5\u79fb\u6c11\u4e3a\u7559\u7f8e\u84c4\u610f\u8c0b\u6740\u534e\u88d4\u53ea\u9700\u8981\u5750\u4e24\u5e74\u7262\u5e76\u53d7\u52a0\u5dde\u4fdd\u62a4\u4e0d\u88ab\u9063\u8fd4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57722685", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57722685/answer/154581066", "content": "\n\u5728\u5b66\u6821\u7a7f JK \u5236\u670d\u5374\u88ab\u4eba\u8bf4\u9a9a\uff0c\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20904671", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20904671/answer/154993972", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u201c\u56db\u6708\u4e00\u53f7\u5e76\u4e0d\u53ea\u662f\u897f\u65b9\u7684\u4e00\u4e2a\u8282\u65e5\uff0c\u4e5f\u4e0d\u662f\u9999\u6e2f\u8457\u540d\u660e\u661f\u7684\u5fcc\u65e5\u3002\u66f4\u662f\u4e00\u4e2a\u4e2d\u56fd\u4eba\u5e94\u8be5\u94ed\u8bb0\u7684\u65e5\u5b50\u5341\u4e8c\u5e74\u524d\u7684\u56db\u6708\u4e00\u65e5\u738b\u4f1f\u548c\u4ed6\u7684\u5ea7\u673a81192\u5728\u5357\u6d77\u4e0a\u7528\u751f\u547d\u634d\u536b\u4e86\u7956\u56fd\u7684\u5c0a\u4e25\uff01\"\u8fd9\u53e5\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27374524", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27374524/answer/66186008", "content": "\n\u957f\u5f97\u50cf\u660e\u661f\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57592471", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57592471/answer/154870011", "content": "\n\u97e9\u56fd\u7ecf\u6d4e\u79d1\u6280\u53c8\u53d1\u8fbe\uff0c\u600e\u4e48\u519b\u4e8b\u4e0a\u8fd8\u90a3\u4e48\u6015\u671d\u9c9c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53740381", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53740381/answer/153268117", "content": "\n\u4f60\u8ba4\u4e3a\u76ee\u524d\u56fd\u5185\u5e02\u9762\u4e0a\u7f3a\u5c11\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4e00\u6b3e\u4ea7\u54c1\u3001\u670d\u52a1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38376393", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38376393/answer/154920844", "content": "\n\u5973\u751f\u6709\u4e00\u53cc\u597d\u770b\u7684\u773c\u775b\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37357005", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37357005/answer/80686670", "content": "\n\u4f60\u4eec\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u201c\u672c\u79d1\u51fa\u8eab\u8bba\u201d\u8fd9\u4e00\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22497212", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22497212/answer/154940142", "content": "\nUC Berkeley \u548c Stanford \u76f8\u6bd4\uff0c\u6709\u4f55\u4f18\u52a3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57812516", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57812516/answer/155017312", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5168\u4e16\u754c\u90fd\u8ba8\u538c\u82cf\u8054\uff1f\u5b83\u62db\u8c01\u60f9\u8c01\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57622788", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57622788/answer/154252615", "content": "\n\u600e\u4e48\u8bf4\u670d\u8001\u5988\u4e0d\u8981\u53bb\u770b\u65e0\u8111\u80a5\u7682\u5267\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48235674", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48235674/answer/154485155", "content": "\n\u56de\u56fd\u540e\uff0c\u548c\u7236\u4eb2\u8bf4\u8bdd\u5e26\u82f1\u8bed\uff0c\u4ed6\u89c9\u5f97\u6211\u4e0d\u5c0a\u91cd\u4ed6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57723004", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57723004/answer/154497246", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u4e1c\u897f\u4e0d\u80fd\u8d85\u524d\u9020\u51fa\u6765\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22619723", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22619723/answer/154946780", "content": "\n\u4e4c\u9e26\u5230\u5e95\u6709\u591a\u806a\u660e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47682315", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47682315/answer/107172703", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u4e00\u540d\u7a0b\u5e8f\u5458\uff0c\u6700\u5927\u7684\u6210\u5c31\u611f\u6765\u81ea\u54ea\u91cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57924442", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57924442/answer/154959218", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85DNA\u4e4b\u7236\u6c83\u68ee\u5728\u5ddd\u5927\u6559\u5ba4\u767d\u677f\u4e3a\u5b66\u751f\u753bDNA\u53cc\u87ba\u65cb\u7ed3\u6784\uff0c\u968f\u540e\u6821\u65b9\u5c06\u767d\u677f\u5378\u4e0b\u6536\u85cf\u4e00\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37357005", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37357005/answer/83043181", "content": "\n\u4f60\u4eec\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u201c\u672c\u79d1\u51fa\u8eab\u8bba\u201d\u8fd9\u4e00\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57852890", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57852890/answer/154897725", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u8bba\u7535\u89c6\u5267\u300a\u4eba\u6c11\u7684\u540d\u4e49\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32080788", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32080788/answer/153063430", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u4eba\u9ed1\u300a\u90a3\u5e74\u90a3\u5154\u300b\uff1f\u8fd9\u90e8\u4f5c\u54c1\u771f\u7684\u5f88\u4e0d\u597d\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54541262", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54541262/answer/150450353", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u53e5\u5b50\u4e4d\u770b\u5f88\u7f8e\uff0c\u4f46\u6216\u7ecf\u4e16\u4e8b\uff0c\u6216\u9694\u4e45\u65f6\u6108\u53d1\u89c9\u5f97\u5f88\u6ca1\u9053\u7406\u4e14\u5c34\u5c2c\u5230\u6781\u81f4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57843535", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57843535/answer/154734163", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u50cf\u662f\u611a\u4eba\u8282\u6076\u641e\u7684\u771f\u5b9e\u65b0\u95fb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57913238", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57913238/answer/154908657", "content": "\n\u6cd5\u5f8b\u5927V\u9ad8\u840cGoal\u56e0\u4f2a\u88c5\u5355\u8eab\u884c\u9a97\u88ab\u63ed\u53d1\u540e\u662f\u5426\u9002\u5408\u7ee7\u7eed\u505a\u5f8b\u5e08\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57584805", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57584805/answer/154001816", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300a\u77f3\u6cb9\u67af\u7aed\u9a97\u5c40\uff1f\u201c\u4e09\u767e\u5e74\u60ca\u5929\u5927\u9a97\u5c40\uff1a\u77f3\u6cb9\u7adf\u4e0d\u662f\u57cb\u5728\u5730\u4e0b\u751f\u7269\u53d8\u6210\u7684\uff01\u201d\u300b\u8fd9\u7bc7\u6587\u7ae0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20904671", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20904671/answer/154873564", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u201c\u56db\u6708\u4e00\u53f7\u5e76\u4e0d\u53ea\u662f\u897f\u65b9\u7684\u4e00\u4e2a\u8282\u65e5\uff0c\u4e5f\u4e0d\u662f\u9999\u6e2f\u8457\u540d\u660e\u661f\u7684\u5fcc\u65e5\u3002\u66f4\u662f\u4e00\u4e2a\u4e2d\u56fd\u4eba\u5e94\u8be5\u94ed\u8bb0\u7684\u65e5\u5b50\u5341\u4e8c\u5e74\u524d\u7684\u56db\u6708\u4e00\u65e5\u738b\u4f1f\u548c\u4ed6\u7684\u5ea7\u673a81192\u5728\u5357\u6d77\u4e0a\u7528\u751f\u547d\u634d\u536b\u4e86\u7956\u56fd\u7684\u5c0a\u4e25\uff01\"\u8fd9\u53e5\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57343651", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57343651/answer/154851411", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u59d3\u5f90\u7684\u6709\u54ea\u4e9b\u4e86\u4e0d\u5f97\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27969236", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27969236/answer/154836018", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u8457\u540d\u7684\u9057\u61be\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52157612", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52157612/answer/153886419", "content": "\n\u6700\u826f\u5fc3\u7684\u8f6f\u4ef6\u53ef\u4ee5\u826f\u5fc3\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57843689", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57843689/answer/154971545", "content": "\n\u4fc4\u7f57\u65af\u73b0\u5728\u662f\u5728\u4e00\u6b65\u6b65\u8870\u843d\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33870933", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33870933/answer/153945827", "content": "\n\u4f60\u5199\u8fc7\u6216\u542c\u8fc7\u54ea\u4e9b\u9634\u6697\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24116337", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24116337/answer/154821272", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u6b63\u5e38\u529b\u91cf\u7684\u5973\u4eba\u5982\u4f55\u6253\u5f97\u8fc7\u4e00\u4e2a\u6b63\u5e38\u529b\u91cf\u7684\u7537\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57675078", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57675078/answer/154142683", "content": "\n\u7269\u7406\u731c\u60f3\uff08\u6c11\u79d1\uff09\uff1a\u5f15\u529b\u3001\u5149\u901f\u3001\u91cf\u5b50\u7ea0\u7f20\u548c\u65f6\u95f4\u53d8\u6162\u7b49\u539f\u56e0\u731c\u60f3\uff0c\u6c42\u6307\u5bfc\u9519\u5728\u54ea\u91cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32045157", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32045157/answer/154905289", "content": "\n\u4e0e\u8001\u677f\u53d1\u751f\u5173\u7cfb\uff0c\u8981\u4e0d\u8981\u8f9e\u804c?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57843535", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57843535/answer/154622308", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u50cf\u662f\u611a\u4eba\u8282\u6076\u641e\u7684\u771f\u5b9e\u65b0\u95fb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51558807", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51558807/answer/154974436", "content": "\n\u4f60\u662f\u5982\u4f55\u8d70\u51fa\u79d1\u7814\u7684\u4f4e\u8c37\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57447366", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57447366/answer/153539333", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u77e5\u4e4e\u4e0a\u51e0\u4e4e\u4e00\u8fb9\u5012\u7684\u652f\u6301\u8f6c\u57fa\u56e0\u98df\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50996567", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50996567/answer/154441545", "content": "\n\u6467\u6bc1\u4e00\u4e2a\u718a\u5b69\u5b50\u6709\u591a\u56f0\u96be\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48235674", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48235674/answer/154482037", "content": "\n\u56de\u56fd\u540e\uff0c\u548c\u7236\u4eb2\u8bf4\u8bdd\u5e26\u82f1\u8bed\uff0c\u4ed6\u89c9\u5f97\u6211\u4e0d\u5c0a\u91cd\u4ed6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40651755", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40651755/answer/88771016", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e0a\u6d77\u5b55\u5987\u5728\u8398\u5e84\u9f99\u4e4b\u68a6\u4e58\u5750\u6b63\u89c4\u51fa\u79df\u8f66\u56de\u5bb6\u9014\u4e2d\u88ab\u52ab\u6740\uff0c\u6848\u53d1\u540e\u4e08\u592b\u8fde\u8dd1\u4e09\u5bb6\u6d3e\u51fa\u6240\u62a5\u6848\u5747\u88ab\u63a8\u8bff\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56322619", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56322619/answer/151167619", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u5728\u67d0\u4e00\u523b\u4f53\u9a8c\u5230\u4e86\u771f\u6b63\u7684\u8d2b\u5bcc\u5dee\u8ddd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57818058", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57818058/answer/154724263", "content": "\n\u6bcf\u5929\u5de5\u4f5c/\u5b66\u4e60\u5341\u51e0\u5c0f\u65f6\uff0c\u7761\u7720\u516d\u4e03\u5c0f\u65f6\u7684\u9ad8\u6548\u4eba\u58eb\u5c31\u4e0d\u7d2f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31596169", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31596169/answer/154941248", "content": "\n\u848b\u4ecb\u77f3\u3001\u848b\u7ecf\u56fd\u7236\u5b50\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8981\u575a\u6301\u201c\u6c49\u8d3c\u4e0d\u4e24\u7acb\u201d\uff0c\u800c\u4e0d\u53bb\u8c0b\u6c42\u201c\u4e24\u4e2a\u4e2d\u56fd\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57923206", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57923206/answer/154861246", "content": "\n2001\u5e744\u67081\u65e5\u4e2d\u7f8e\u649e\u673a\u4e8b\u4ef6\uff0c\u98de\u884c\u5458\u738b\u4f1f\u81f3\u4eca\u4e0b\u843d\u4e0d\u660e\u3002\u5982\u679c\u6b64\u4e8b\u53d1\u751f\u5728\u4eca\u65e5\uff0c\u4e2d\u7f8e\u5904\u7406\u65b9\u6cd5\u4f1a\u6709\u4e0d\u540c\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31119593", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31119593/answer/154819025", "content": "\n\u5982\u4f55\u7528\u738b\u5bb6\u536b\u7684\u65b9\u5f0f\u8868\u767d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25991615", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25991615/answer/154465237", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u597d\u7684\u624b\u673a App?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57852890", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57852890/answer/154724563", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u8bba\u7535\u89c6\u5267\u300a\u4eba\u6c11\u7684\u540d\u4e49\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/42303961", "answer": "https://www.zhihu.com/question/42303961/answer/154918153", "content": "\n\u5317\u4eac\u5730\u94c1\u5185\u300c\u4e0b\u8f66\u5417\uff1f\u4e0b\u5417\uff1f\uff01\u300d\u662f\u6587\u660e\u6709\u793c\u8fd8\u662f\u8bed\u8a00\u66b4\u529b\uff1f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53740381", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53740381/answer/153599571", "content": "\n\u4f60\u8ba4\u4e3a\u76ee\u524d\u56fd\u5185\u5e02\u9762\u4e0a\u7f3a\u5c11\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4e00\u6b3e\u4ea7\u54c1\u3001\u670d\u52a1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31569502", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31569502/answer/87895332", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5728\u56fd\u5bb6\u673a\u5173\u529e\u4e8b\u8fd9\u4e48\u96be\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37684592", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37684592/answer/75161386", "content": "\n\u300c\u6211\u4e00\u559d\u5496\u5561\u5c31\u4f1a\u56f0\u300d\u662f\u600e\u4e48\u56de\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23993883", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23993883/answer/154904306", "content": "\n\u8272\u60c5\u7f51\u7ad9\u662f\u5982\u4f55\u76c8\u5229\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/42303961", "answer": "https://www.zhihu.com/question/42303961/answer/154934968", "content": "\n\u5317\u4eac\u5730\u94c1\u5185\u300c\u4e0b\u8f66\u5417\uff1f\u4e0b\u5417\uff1f\uff01\u300d\u662f\u6587\u660e\u6709\u793c\u8fd8\u662f\u8bed\u8a00\u66b4\u529b\uff1f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47647183", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47647183/answer/154900702", "content": "\n\u5317\u4eac\u7684\u623f\u4ef7\u662f\u4e0d\u662f\u6b63\u5728\u900f\u652f\u7740\u5916\u6765\u5e74\u8f7b\u4eba\u7684\u521b\u9020\u529b\u548c\u751f\u6d3b\u54c1\u8d28\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57906486", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57906486/answer/154838687", "content": "\n\u5355\u8bba\u7403\u611f\uff0c\u6885\u897f\u662f\u4e0d\u662f\u53f2\u4e0a\u6700\u4f73\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57853611", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57853611/answer/154873974", "content": "\nvisual studio\u662f\u4e0d\u662f\u5751\u4e86\u4e00\u4ee3\u4eba\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57927881", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57927881/answer/154882882", "content": "\n\u5982\u4f55\u4ee5\u300c\u597d\u4e86\u597d\u4e86\uff0c\u8bf7\u5927\u5bb6\u79bb\u573a\u300d\u4e3a\u7ed3\u5c3e\uff0c\u5199\u4e00\u4e2a\u8dcc\u5b95\u8d77\u4f0f\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20332553", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20332553/answer/154913467", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5927\u591a\u6570\u4e2d\u56fd\u7537\u4eba\u4e0d\u6ce8\u610f\u8eab\u6750\u4e0d\u953b\u70bc\u8eab\u4f53\u4e0d\u6ce8\u610f\u7259\u9f7f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57857186", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57857186/answer/155020739", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u5f88\u591a\u5973\u751f\u6297\u62d2\u8ba8\u8bba\u5973\u6743\u4e3b\u4e49\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20413618", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20413618/answer/154767779", "content": "\n\u7537\u751f\u53ef\u4ee5\u4fee\u7709\u4e48\uff1f\u5982\u4f55\u4fee\uff1f\n"}]